旅遊業界: 旅遊氣泡要推遲，立法會點搞架?

好嬲好嬲
點解要搞亂香港，點解要打爛我地既飯碗？

點解冇晒攬炒派都搞唔好d野？

無人反好快過到架喎

班獻世派點搞架

班建制無撚用, 屌你我仲要靠個氣泡黎開飯